毒撚男人秒回

屌一上水就中

笑

Dklmch

一生何求 迷惘裏永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有

滴咗眼藥水嚟

嗯嗯

收皮啦屌你老味
死肥仔 抄我人身攻擊咯

👌🏻👌🏻

唔抄

聽完首歌心諗幾時可以死

冷暖那可休 回頭多少個秋

屌你老痛咯

都話後生咯

男人

腦羞？

咯咯咯咯我嘅門

假嘢我唔受

正唔正

Knock knock

我都唔知一生何求了

你最正

TT

JUST LIKE TT

我好真

小清 🚬

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

迷惘到爆

Joker...

迷乜

餐飯好差
走得未

佢係咁
要比地圖佢佢先識

Me...

頹 人生冇目標
成條鹹魚咁

請講

Ohhhh 今日？

我諗佢係要人帶埋佢路

其實曬太陽都好
今日做咗乜

有飯食咁開心

女 男 女

沙瓜哈之媽。。。

你就正

你知啦

明的

有女煩
威鳥

同腦細食

食嘢

我都想有

記得密媽。。。

有咩好煩

佢威 大個仔

Can

楚楚

Nonono。。。淡出。。。。

日日晏就同老細去食到冇感覺

今日通完頂就瞓咗成個晏就

有得揀其實少勁

講得呢句大部分時間都係假

新人留名

比我

咁都接到 今日第一笑

玩咩來
訓到好事

不過細路先做選擇

你琴晚笑到飛起啦

海

幾時講過感情台比你入當自己屋企？

啊！！！！！

唔識講

我讀

其實唔知點解要揀真心

╭(°A°`)╮

小圈子

屌你老母

想入圈

咪撚惡

咩事

入你

你咁睇我

ok淡出88

.了

好好維持

我個肚痛到仆街但又痾唔撚出 屌你老母

？？

同你

我掛

？☻

我覺得ok wor

想我點睇你

用眼

搽白花油？

隔離個啊叔除口罩

玩留

即躝

圖定老母

feel到自己中咗招

屌鳩佢未

咁就好\( ¨̮ )/

呢句以為係依沙講

報定驚先

驚？

我唔痛

老母不影相

唔好啦

\|/

驚西 索多幾啖

猶豫緊

咁你老母個仔呢

我可摸耳都做細路
我都想有得揀下

想約你

冇 想同你講聲 多謝

係 而家先知？

唔叫

躝啦

真心講
我真係唔識打麻雀
玩得開心就好

做asm未
我仲未打野

我都覺

屌你老木

唔好去跑啦

食咗牛黃解毒片

real

係咯唔好啦

應該未啦通宵都ok嘅

真牙

-..-

有用？

🚬

你大把啦

即係不夠鍾意咯 @yo仔

想叫你 pm咗唔覆嘅

我真係唔影相真心

未 揾緊份asm封email

去冰

有冇問過我老木比唔比你屌

我信咗

有得揀由自可 依家兩邊都唔明朗
其實我好似揀咗

唱K

勿鬧才子

心水太清

好好 冇力尷了

笑撚死咩

約我深夜打雀？

契弟黎

跑一陣點都

咁岩嘅，我都係

其實佢都係跑入商場
勿阻

佢唔屌唔得

同我一樣，冇用

咁係咪要講拖住先？

點解我可以咁幽。。

我都信左，咁係咪唔應該信

1% 888888

呢啲就咪要索咯 嘎

好難咁快培養到
同埋呢啲雙向嘅

我係契哥喎

佢真心不片

我覆

咁撚灰

開始咗就好了

佢係咁 比啲耐性

返黎搵我

花心

講真嘅真心

唔比

屌爆你

咁咪2邊都飛
搵第3個

立即

食咩先好

想濁啲

拖乜鬼，淡出
做返朋友咪算

真咩

有咩揀

B

開心嘅 都算掛
係攰咗d姐
同收到d好難頂嘅消息

你都係

我一向

又唔信

蛋糕仔啦
蔬菜薯條
餅乾
棉花糖

邊有咁多

Miss ya

得一片謊心

係
就好似我同你咁
嘔咗

大概估到係咩消息
Hug

清

琴晚都幾大聲 笑死
通宵少攰 啱啱又瞓唔長

懷疑我屎眼係睡火山嚟

試下改變

蛋糕仔

咁收返

咪爆得唔得

我太搞笑鳥

我屌完都係咁

搵人搞搞佢變活火山

開咗罐八二年嘅有汽利賓納

On9就真

你淡乜出 係咪要我笑

似？

難啲大家都明

依家活緊

咁識飲

勿屈

今晚早啲訓
咁係咩事 講比我聽未

第3樣

咪踢爆得唔得

係啊 定你想做尖

噴發未

本身想減肥跟住好嬲都要食嘢

唔緊要架 好多人都會玩成晚

我影景
做我風景

食咗蛋糕仔先

加油吽你

手動負皮

其實你真係得

點解唔約我做gym
我每邊50磅

噴唔到

好心你 又唔信

小朋友先做選擇

大家都是朋友

佢都要d自尊心 唔好篤爆佢

我嚟

巨尷🚬

食完先有力減

負到咩

想被你覆

Im not a background ar

事實真係唔怕講

建議唔好

多謝啲咩

...

唔洗啦

冇錯

我要做堅強大師

渣架

同我一齊變堅強

我都想

建議說服我

我句句屌佢@yo

970where r u

一樣添啦

真

其實比我我會食曬
講真嘅呢句

你揀啦

點解你好似好驚咁

下識玩

隨心啦🚬

咁叫佢睇錶

在心中

Ok真留tg未

叻了

屌佢老母個胃同肚痛到

好波

屌你老鼠

建議咪再派檸檬比佢

尊重啦屌你老木

其實你咁樣係咁搵我做乜鳩

識玩之人

周圍都係你嘅商機

唔了

人累心更累

而家好精神 通宵完就會咁

我唔需要揀

已經想放棄

係
咁你唔洗跑步練氣啦你每段錄音都廿秒up

Ok的
不過通宵係幾爽

講真
快食

係
其實真心你堅好笑

驚你一拳打死小妹。。。

好。。。

無野補充

好撚想發癲
梳

做咩喎

食ing

Missu lo

唔怕

廿秒好基本 真心

放棄咩

基本嘢其實

男人屈機
Tg我未

深呼吸

CLS
真係痴線

唉好撚辛苦
我回到276

得喇屌

唔得

抖唔到氣

好似你嚟

其實

沒

。

少驚

不嬲都識

知咩料

人工呼吸

搵人幫你做人工呼吸

我同你係咪調轉左

夜晚唔食嘢

食錯嘢？

瞓未

2020堅強大師

好心早啲訓

曳啊！！！

知我叻未

洗鬼咩

Same 真心

冇喎

通宵唔瞓？

我已經好仁慈

小妹幾好人

點解

笑死

每次見到都好撚想癲

55

打佢patpat啦

食辣野就會咁

Tg左啦，你都唔覆我

dun be a cpoy cat

真 唉 麻煩事

😆

咁應該冇

#326 ？

。。。

正正有人miss

點

係咪太肥會影響抖氣

大家知咩料
11:00去跑
11:05覆meaaage

唔係我打的

@

未。。

你好好

Here?

佢爽姐

if u want diu hi, go diu ur gf ,although kui fat like catgirl,anyway thank you for ur cooperation

講下笑

本身夜晚冇食
但今日返工太忙
忙到收工前食野既時間都冇
依家忍唔住把口

建議唔好再笑

又r

咪係

我唔需要一個曾經傷害我嘅人無啦啦三年之後返嚟搵我

唔笑了
準備咸

。。。。。

我都係
今日一醒就差唔多要出門口考試跟住都唔夠時間食嘢
搞到勁遲先食

你唔係第三個咩

真心笑死我
佢影埋圖比我 真係勁好笑

you2

Thx

笑到肚痛

冇所謂真心

想執笠
啲野拎去派

做asm做到咸

唔係的

係
真心

唉

我唔爽

滴曬汗

sorry 我係

呢度人少少

佢真係痴線㗎
佢而家條女肥到
佢今日又喺度講埋啲痴線野

Hug

又話唔用

唔清楚你

Cap ed

8

已經聽夠呢句說話

嚇 😅3年 #念念不忙 咁你更加唔應該比佢影響到 其實唔洗煩 無回應係最好嘅回應

咁快放棄

冇啊我係覺得好好笑
講真真係冇晒感覺 我真係覺得好似拍緊電視劇
究竟仲有啲咩好似電視劇嘅嘢會發生係我身上

blk左佢

你冇諗住搞清楚姐

我掛話8

唔好撚sd埋d on9 gif thx

88

嚇
其實係咪傳說中嘅暑sem

跑步未

377 講真

你每日都滴

你變咗

盡量早瞓啦 rip生理時鐘

hug u too

重生嚕

我清楚過清楚

係8月先完

我通宵唔瞓的

真係好攰

勿苦笑鳥其實 人生像演戲

11點

收唔到

冇錯
人生真係好似做戲
無奇不有都會可能發生

No bin thx

i followed the copyright rule

你唔係

今日滴眼藥水

我唔係好接受到啲人缺點over過我
因為我都幾差已經
所以你懂的

佢想帶你走

梳囉 789b

振作

我善心提醒

唔怪得朝早見唔到你

話說你有冇份功課要拍片

唔send比小妹睇 知咩料啦

啲人係指佢？

係

我掛 帶我跑步

又重

你

咁突然嘅。。。

叫牙掛比咪得 小妹真醒

。。。。你點知我有

我都滴咗一排

789巴

我愛yoga

Fk u

楚妹打機未

做功課啦

推得咁快 覆唔切
閃

同佢鬥鳩係咁

冇
諗清諗楚
其實唔幸出pool
隨緣
現階段呢個關係大家都好舒服自在
遲啲再算
我同佢都係啲極麻煩嘅人冇乜人comfort 到我地

435真心

我啲缺點係好多

加油了你地 55

知了

煩

好可惜。。。講真

勁到

矛人

隨緣
god knows what happens next
可能之後佢想拍拖而我唔中意佢嘅一啲位佢又改到？

屌你老母唔跑了 個肚又嚟料

開始想胃痛

Ok收到

Ok咁我知道了
因為我幫手拍完

有冇胃藥

想唔帶口罩

一喊塞朱古力落你口

有喎

唔係
我講真嘅

休息下

我都知
而我都講真

食完辣就咁 唉

吹埋頭直接訓

好彩我叫魚迦

你曳有咩好講

Nite b

其實唔想放棄

邊到

識嘢

近排中2doritos

我唔愛你

咁做多陣先？ 萬事起頭難
你預一兩星期點會咁快明朗

搵到最適合ge相處模式係最好

冇啦 得一味送 硬食

你個心到

Jjjjjjx10000000

我唔食辣

好的慢慢講

買咗未

好辛苦

你餓要食野

唔會比doritos u

買咗兩包唔知捱唔捱到一個禮拜

個心整唔見左

兩日冇哂

嬲咗

你送咗比邊個

食咗但係唔知點解而家好頭暈

大包個隻我食到三日

大方d

我小器鬼

要睡覺了

冇期望

我兩日都食哂啦

老毛病來的

fine dining

我都想夢見佢....

鬼小器ok
最緊要人大方

咩嚟

我都唔知成日頭暈

唔洗錢仲想點

如果下世我仲係人嘅話
希望我都會遇到你

要唔要去check下

冇送 佢跌左

好好食 jap下Jap下冇曬

驗過血咩事都冇

係咪餓太耐

唔能想食牙屌
坐左小妹3個鐘，人都癲

夜晚我有食飯
啱啱係食食下野跟住坐喺度睇緊YouTube嗰陣就無啦啦頭暈

我食蝦條

太夜訓？唔夠訓？

我都想食呀

我小器人

似乎開始有啲病咗
應該夠瞓瞓到今朝喎

@雪花非花

交左電話費未

點解
好憎fine dining，唔鐘意個種感覺

長期唔夠
我有時都會

點解咁唔小心

係好耐
間唔時都想食下好西
Now冇人陪了

我唔明
既然佢會覺得係失去左啲咩
點解唔捉實返

我本身都好耐冇夢

都話佢係逃避緊你

係咪血糖低？有冇量過

好似唔會搵返

冇呀呢個

我成日發埋啲九唔搭八
老細都夢過屌

因為佢講緊個個唔係你呀豬豬

睇你肯唔肯搵姐

如果佢係一隻風箏
我想講我就黎放哂成條線

血上唔到腦

其實我覺得係佢哋都唔知佢知自己想點

返工太大壓力咋？

但我已經食咗其實都幾多嘢
係無啦啦坐喺度跟住頭

嘩真心warm哈哈！！爆正

懷疑同痛兄一樣病

我都有咁諗過

佢碌到好遠

哭撚咗

收工

真係好似病病地隻眼都擘唔大

佢幾時先識進化

帶佢打下道館

我有時都係會咁 但只係一陣

我呢排好似越嚟越頻密

佢要學識長大 自己行去打

咁最好做下身體驗查

佢就係唔識先要你帶佢去

Okay...

挨

是的

我有你心

佢傳染禾

攬住你

傻豬豬唔好對號入座

算你啦講真

男人哭吧哭吧

真的 用僅餘嘅力比力你

佢係咁 周圍傳

讚禾

係...

我唔識帶
我比哂佢想要足夠既空間佢
夠到連我自己都唔知點行返近

唔好怕麻煩喔

要自己慢慢搵返條返轉頭嘅路

吸唔到氣

你點知我怕麻煩

其實都岩
都散左留戀黎做咩

睇多排表現

快訓

試過放假都咁
好恐怖

Nite

唔好食真心
可能我覺得法國菜唔啱胃口
我又冇食好西既習慣
好彩唔係同老細同台

唔知仲應唔應該返轉頭

懂你的

I’m ready

個天會同你決定

諗吓都覺得驚

唔食好西人生好悶

好恐怖
全部都鳩屎夢
正夢冇乜

有心無難事

訓唔到

做緊自己好舒服
只係間唔中會有啲掛

寧願一教訓天光都唔想發夢

係囉

始終真心付出過
點會唔掛心

係咪要氹訓覺

要

有少少想整頭先食過既甜品

掂咗

係
唔好再鳩屎pls

咩嚟㗎
想食

遲咗半個鐘 要閃鳥

你都食緊嘢
下次先

又覺得好迷惘

收皮啦
Ok我冇其他意思 純粹睇你近況
你而家做我家庭醫生？

冇心

攬攬

搵

係 但都令我更加知道點對自己好

你平時係咪瞓得好差

最緊要對自己好

係

我食完啦

我都準備好（吸

取暖

其實只係creme brulee同cheesecake
但佢兩樣都好重cream好滑但又唔係太軟身

佢絲打

樓下好嘈嘈到真係瞓唔到

好想食野但又唔想食野

秒回。快啲秒回我

少難

我點知佢有冇

秒

可

整到清晨6點 即係我成晚唔使瞓

乜

我想食

整路呀？我好似知邊啲

陪唔到咁夜

係呀我嗰區個議員我啱啱問佢
佢仲同我講話聽日都要整

你都早啲瞓我飲杯奶先

@memejai
屌 包薯片真係冇味

屌 cls
閂咗窗開冷氣都隔唔到？

但其他野都好難食
medium rare羊架仲熟過medium well
仲要唔知點解人地個碟可以生好多
想食甜品去糖水鋪好過

我一早講咗，食薯仔味啊嘛

好撚好笑唔知點解

係 我間房已經唔係整咗個一邊
但係真係好嘈

好無聊

不知幾好食，原汁原味

我唔知食緊咩

有咩做

原味薯片
唔好食咁多味精ok？

我飲緊酒

倒杯畀我

乜鬼嘢fine dining咁都得
你整俾我食

你真係痴線㗎

cls 成棟樓唔洗訓

我飲緊sake

飲奶奶都好

真係

嗰個痴線佬真係痴線笑

飲咗唔少，想繼續

睇書 睇到眼瞓為止

又做乜

上連登有咩分享下

一齊飲

come

屋企真係冇咩書
可能睇多一陣Gordon Ramsay

我講完上面嗰句
佢問我同男朋友點
我喺佢面前話我有男朋友

屋企飲緊

睇到肚餓咁好咩

我係睇kitchen nightmares

連放完4日假未

完左，今日返工好冇力做野
所以今日好hea做

十卜

有個黃嘅區議員真係好正
有乜嘢佢會秒回我

唔得啦我

伏伏伏伏伏
我諗緊係咪買個細焗爐好
有爐整咩都方便好多
宜家燉個蛋都要蒸

咁開心

睇到嘔奶

你咁鍾意煮嘢食
買個氣炸都整到

求其啦 我想訓教

超好睇

我麻麻地，但想學下煮
放假有時想做其他野
氣炸就不了，唔太啱用咁

hea做好淆架，驚比人發現

人呢？

係到

好型？

p牌

真心想知乜撚嘢叫起身屌西 嬲到傻😅

？

屌完再屌呀！！！

睇嚟比人輪緊

風絲要被屌鳥

哭𠹌左成朝

有條友叫呀西

你好型

比人輪完咪有錢收

慘過做雞

我絲

呢刻係g

追到咁

最緊要自首咯嘎😅

有咩係可以慘過做雞

你咁早做咩

比人講咗句起身屌西即刻嬲到醒

下 真定假

真係要@依沙

原來係依沙

食早餐木

慘

屌
塞車

我咁啱扎醒咗 之後叫咗佢一句 佢之後隔咗一陣間就扎醒咗

成！晚！冇！瞓！過！

why

個心好翳

瞓唔著
前兩日食粒安眠藥反而搞到生理時鐘仲亂左

明白
來打個呵欠
喊露！！！！

冇食開？

見字即打

冇
個日好唔想諗野先食

仲諗住你會同我一樣打個喊露就有眼淚
（我一路打呢段野一路打喊露。。。

我想喊唔停
想釋放

做鴨

吃了

原來係咁

Hi mk

佢真係唔係

你職份

燒賣

窮唔係冇原因

tg段voice msg？

呀 男人！

瞓醒

早晨
我都醒了

食晏未

就快 少肚餓
你呢？

就快落堂

信你

你又知

好

寶寶

咪起身屌西囉

弱弱地經過

你勁有米
哭

就係佢

基本

猜中鳥

別羨

無人理me

係了

勁了

doom doom doom doom
起身屌閪啦

睇緊幪面超人佢真係打緊鼓

慣了 平時都冇人理小妹

好心你訓下

又夠鐘去食飯

響鬼？

On9

下 講真 Viutv播緊

三重形態

現

熟到 我淨係識龍騎

以為你話你live jor

屋企唔開電視的

我喺屋企都唔睇

打鼓都係得一隻姐

夠鐘食飯啦

我寶好熱

食飽又上堂

叻

夠鐘起身了

係努力嘅成果

又要上

夠鐘死心了

眼瞓

當你沉默得高調

做咩dup耳仔

係了 我寶
好忙

Congrats

叻叻

好似瞓極都唔夠

寶

諗野
但唔關感情事

辛苦了
我都要準備chur asm

會越瞓越攰

思考係好事

瞓覺可以逃避一切

瞓醒就要面對

沉咗落去啦
唔明點解呢個世界咁樣運作

我枝花唔見咗了

琴晚幾點瞓？

3點幾

無架喎 呢個世界太複雜

我從來都沒有

Copy and paste

小加號

係咩？。。。唔知
會諗得明個原因嘅

。。。。係喎

中加號

有好多野解釋唔到

好耐冇見呀咁多位

唉不要再說了

Yo 好耐冇見

街仔
最近點啊？

Send多次

Miss me or not

過得幾好掛
利申：未搵到工
你過成點？

梗係掛住你啦b

B
返工返成點？

我都Ok呀
不過我都仲未搵到新工 唔敢辭職

如果你真係等錢洗嘅
上網睇吓有冇炒散返住先啦

又啊係好等錢洗嘅
冇野想買 用錢都淨係生活開支多

冇再發生啲咩
但都仲係好想搵過份新工
可惜send CV出去都係冇回音

大加號

唔怕辛苦嘅
一係返住侍應嗰啲炒散先
我見搵工嗰啲網站成日都有侍應嘅招聘

如果有一日我自殺死 可能係因為對呢個世界嘅失望 哈哈

都係講下笑 其實

有冇send多幾份
想搵就繼續搵住先
俾一個新嘅環境自己都係一件好事

唔知你㗎

好yeah又到左每日肚痛嘅時間

屌 打錯
係又唔係好等錢洗
如果唔係必要 都唔想返餐飲

又來

真係當瀉藥
相信可以好快減肥

真係唔好返餐飲真係好辛苦

有呀
一見到啱就send
真係好想轉換新環境 而家呢份返到好厭

加油
希望你快啲搵到工先可以離開呢個而家嘅環境

唔等錢洗就真係唔好返餐飲

我會加油㗎啦

Hugggg

辛苦了我寶 支持你

唔ok

今晚係咪要熄燈

想扑

丁

水

雨

Ubitch

楚

掛

豬

快

Chu

幫我

溝左未

U

溝脂奶？

可能吧

1001

幫推

幫你推

Uuu luv u

比我自己一個

煮飯

我嚟吧